每天關心陳同佳狀況

條友肯去台灣自首未？

代答: 有心情先